求救 ! 貓成隻爪甩左

一返到屋企就發現有血跡，之後就發現隻指甲啱啱用消毒藥水幫佢，仲有咩可以做？？？
睇住佢隻眼水汪汪，又叫得好慘，真係心都痛埋

去獸醫掛急診？有24小時營業嗰啲
我之前隻狗夜媽媽跳落梳化sin腳，同你隻貓貓一樣甩左指甲流好多血。
包紮消毒之後好快無事，唔洗擔心

快啲帶佢睇醫生
我隻貓都試過，醫生好似開埋止痛藥